全體阿狗入一入黎

投降啦唔打啦
聽晚炒少幾球啦屌

你哋史城贏硬啦，都唔知幾多年冇贏過

阿輸我飲狗尿呀

阿贏我飲

不了
找左意大利條數就得

贏輸都有人飲
咁我疴定先

你是狗?

屌，睇溜個狗字
拜託唔好推

ok

入佐黎了

意

又贏錢唔叫
死能開呀

意乜撚野呀

隊隊都有歐聯踢得利無

認真討論啦

利贏西咸加阿狗失分 我成世改名做食屎狗仔垃圾翼

曼後鏝失分成全大家

？

最後鏝失分成全大家

阿贏史城加利失分我改名做走數廢鋒米歷克

屌你

咪撚搞事啦仆街牙犬
乜都贏哂仲踩街狗上心口

贏乜，肯定下季孤獨睇歐霸

其實我利只要贏西咸
或者阿贏唔到城已經穩陣
駛乜咁快投降

呢位利記ching明白事理

唔想佢地傷嗌唔好口姐

agger no

投降啦，唔好打面丫

做乜飲自己d尿

阿贏係100%既波

收嗲啦

垃圾阿贏到我做乜都得

阿贏史城加利失分 我成世改名做垃圾黑鬼OG耳和鼻

Real

唔駛分先後
一齊贏今局大家打和
Super

posh

假波唔計

yes

手足型得滯唔該立即屙篤狗尿出黎比人找數

佢屙我即飲